有咩工係唔洗點用腦又舒服

唔洗高人工 萬幾蚊就夠

保安

ptgf

成日有得高潮，又有錢收

局長

業主

人工唔符合樓主要求啊

的士
又有冷氣
又有得坐
鍾意行就行 停就停
仲有得飄移
又有得同客吹水傾計
得閒有客又會送d二手電話啊
送下銀包咁